const DataTest = {
  categories: ["Зоопарк", "По закону", "Прогноз погоды", "Города", "Дело царское"],
  questions: [{
    id: "q1",
    categoryId: 0,
    questionValue: 20,
    question: "Какое животное стоит на горе Сион?",
    answer: "Ягнёнок"
  },
    {
      id: "q2",
      categoryId: 1,
      questionValue: 20,
      question: "Сколько заповедей было на скрижалях?",
      answer: "10"
    },
    {
      id: "q3",
      categoryId: 2,
      questionValue: 20,
      question: "Какой вид осадков привёл к потопу?",
      answer: "Дождь"
    },
    {
      id: "q4",
      categoryId: 3,
      questionValue: 20,
      question: "В каком городе евреи были в плену 70 лет?",
      answer: "Вавилон"
    },
    {
      id: "q5",
      categoryId: 4,
      questionValue: 20,
      question: "Кто был первым царём в Израиле?",
      answer: "Саул"
    },
    {
      id: "q6",
      categoryId: 0,
      questionValue: 30,
      question: "question 4",
      answer: "answer 4"
    },
    {
      id: "q7",
      categoryId: 1,
      questionValue: 30,
      question: "question 4",
      answer: "answer 4"
    },
    {
      id: "q8",
      categoryId: 1,
      questionValue: 50,
      question: "question 4",
      answer: "answer 4"
    },
    {
      id: "q9",
      categoryId: 1,
      questionValue: 70,
      question: "question 4",
      answer: "answer 4"
    },
    {
      id: "q10",
      categoryId: 1,
      questionValue: 100,
      question: "question 4",
      answer: "answer 4"
    },
    {
      id: "q11",
      categoryId: 0,
      questionValue: 50,
      question: "question 4",
      answer: "answer 4"
    },
    {
      id: "q12",
      categoryId: 2,
      questionValue: 30,
      question: "question 4",
      answer: "answer 4"
    },
    {
      id: "q13",
      categoryId: 2,
      questionValue: 50,
      question: "question 4",
      answer: "answer 4"
    },
    {
      id: "q14",
      categoryId: 2,
      questionValue: 70,
      question: "question 4",
      answer: "answer 4"
    },
    {
      id: "q15",
      categoryId: 2,
      questionValue: 100,
      question: "question 4",
      answer: "answer 4"
    },
    {
      id: "q16",
      categoryId: 0,
      questionValue: 70,
      question: "question 4",
      answer: "answer 4"
    },
    {
      id: "q17",
      categoryId: 3,
      questionValue: 30,
      question: "question 4",
      answer: "answer 4"
    },
    {
      id: "q18",
      categoryId: 3,
      questionValue: 50,
      question: "question 4",
      answer: "answer 4"
    },
    {
      id: "q19",
      categoryId: 3,
      questionValue: 70,
      question: "question 4",
      answer: "answer 4"
    },
    {
      id: "q20",
      categoryId: 3,
      questionValue: 100,
      question: "question 4",
      answer: "answer 4"
    },
    {
      id: "q21",
      categoryId: 0,
      questionValue: 100,
      question: "question 4",
      answer: "answer 4"
    },
    {
      id: "q22",
      categoryId: 4,
      questionValue: 30,
      question: "question 4",
      answer: "answer 4"
    },
    {
      id: "q23",
      categoryId: 4,
      questionValue: 50,
      question: "question 4",
      answer: "answer 4"
    },
    {
      id: "q24",
      categoryId: 4,
      questionValue: 70,
      question: "question 4",
      answer: "answer 4"
    },
    {
      id: "q25",
      categoryId: 4,
      questionValue: 100,
      question: "question 4",
      answer: "answer 4"
    }
  ]
};

const Detail = {
  categories: ["Зоопарк", "По закону", "Мода", "Числа", "Прогноз погоды"],
  questions: [{
    id: "q1",
    categoryId: 0,
    questionValue: 20,
    question: "Первая птица, название которой упоминается в Библии?",
    answer: "Ворон"
  },
    {
      id: "q2",
      categoryId: 1,
      questionValue: 20,
      question: "В этот день в святилище выкладывали свежий хлеб предложения.",
      answer: "Суббота"
    },
    {
      id: "q3",
      categoryId: 2,
      questionValue: 20,
      question: "Из какого материала была сшита первая “модная коллекция”?",
      answer: "Листья инжира"
    },
    {
      id: "q4",
      categoryId: 3,
      questionValue: 20,
      question: "Это число представляет установленный Богом порядок во всей его полноте.",
      answer: "12"
    },
    {
      id: "q5",
      categoryId: 4,
      questionValue: 20,
      question: "Первое библейское упоминание о дожде?",
      answer: "Потоп"
    },
    {
      id: "q6",
      categoryId: 0,
      questionValue: 30,
      question: "От этого животного во многом зависела военная мощь империи.",
      answer: "Конь"
    },
    {
      id: "q7",
      categoryId: 1,
      questionValue: 30,
      question: "Сколько лет урожай с плодового дерева считался нечистым?",
      answer: "3 года"
    },
    {
      id: "q8",
      categoryId: 1,
      questionValue: 50,
      question: "Сколько раз первосвященник входил в Святое святых в День искупления?",
      answer: "Три"
    },
    {
      id: "q9",
      categoryId: 1,
      questionValue: 70,
      question: "Почему некоторые выдающиеся воины Давида не могли входить на территорию шатра?",
      answer: "Они были моавитянами и аммонитянами"
    },
    {
      id: "q10",
      categoryId: 1,
      questionValue: 100,
      question: "Закон Моисея сводился к двум заповедям, а здесь всё сводилось к одной.",
      answer: "Эдем"
    },
    {
      id: "q11",
      categoryId: 0,
      questionValue: 50,
      question: "Это весьма привычное нам домашнее животное не упоминается в Библии.",
      answer: "Кошка"
    },
    {
      id: "q12",
      categoryId: 2,
      questionValue: 30,
      question: "Эта царица известна своей любовью к декоративной косметике.",
      answer: "Иезавель"
    },
    {
      id: "q13",
      categoryId: 2,
      questionValue: 50,
      question: "Чего не было у той одежды, которую Анна каждый год шила для Самуила.",
      answer: "Рукавов"
    },
    {
      id: "q14",
      categoryId: 2,
      questionValue: 70,
      question: "Люди этой профессии известны тем, что на работе носили одежду из клетчатой ткани.",
      answer: "Священники"
    },
    {
      id: "q15",
      categoryId: 2,
      questionValue: 100,
      question: "Этот вид ткани лишь один раз упоминается в Библии, в связи с Великим Вавилоном.",
      answer: "Шёлк"
    },
    {
      id: "q16",
      categoryId: 0,
      questionValue: 70,
      question: "Почему-то я оказался не в море на льдине, а в пустыне на крыше. Кто я?",
      answer: "Тюлень"
    },
    {
      id: "q17",
      categoryId: 3,
      questionValue: 30,
      question: "Сколько человек входит в потомство женщины?",
      answer: "144 001"
    },
    {
      id: "q18",
      categoryId: 3,
      questionValue: 50,
      question: "Потоп начался в 17-й день 2-го месяца. Какое это было время года?",
      answer: "Осень"
    },
    {
      id: "q19",
      categoryId: 3,
      questionValue: 70,
      question: "Какой месяц бывал 7 раз в 19 лет?",
      answer: "Веадар"
    },
    {
      id: "q20",
      categoryId: 3,
      questionValue: 100,
      question: "Сколько веков просуществовала медная змея, сделанная Моисеем?",
      answer: "7"
    },
    {
      id: "q21",
      categoryId: 0,
      questionValue: 100,
      question: "Это беспозвоночное животное оказалось совсем рядом с Иисусом, когда он умирал на столбе.",
      answer: "Губка"
    },
    {
      id: "q22",
      categoryId: 4,
      questionValue: 30,
      question: "Какой злак собирали в период Пасхи?",
      answer: "Ячмень"
    },
    {
      id: "q23",
      categoryId: 4,
      questionValue: 50,
      question: "Это атмосферное явление в Библии сравнивается с пеплом.",
      answer: "Иней"
    },
    {
      id: "q24",
      categoryId: 4,
      questionValue: 70,
      question: "Какой пророк увидел в видении то, что сегодня назвали бы сухой грозой?",
      answer: "Иезекииль"
    },
    {
      id: "q25",
      categoryId: 4,
      questionValue: 100,
      question: "Какие силы природы примерно 200 лет назад, поспособствовали тому, что появилась 7-я мировая держава?",
      answer: "Проливной дождь при Ватерлоо"
    }
  ]
};

const Data2 = {
  categories: ["Красота!", "Куда идёшь?", "Города", "Кушать подано", "Дело царское"],
  questions: [{
    id: "q1",
    categoryId: 0,
    questionValue: 20,
    question: "Краски каких цветов широко применялись для принадлежностей скинии и для одежды первосвященника?",
    answer: "Синий, пурпурный и ярко-красный"
  },
    {
      id: "q2",
      categoryId: 1,
      questionValue: 20,
      question: "Случай, когда Бог действовал по принципу “нормальные герои всегда идут в обход”.",
      answer: "Исход из Египта"
    },
    {
      id: "q3",
      categoryId: 2,
      questionValue: 20,
      question: "Этот иудейский город был скорее деревней, но удостоился особой чести.",
      answer: "Вифлеем Эфрафа"
    },
    {
      id: "q4",
      categoryId: 3,
      questionValue: 20,
      question: "За какую еду продавали первородство?",
      answer: "Чечевичная похлёбка"
    },
    {
      id: "q5",
      categoryId: 4,
      questionValue: 20,
      question: "Первый царь, упомянутый в Библии.",
      answer: "Нимрод"
    },
    {
      id: "q6",
      categoryId: 0,
      questionValue: 30,
      question: "С какой звездой сравнивается в Библии Иегова?",
      answer: "Солнце"
    },
    {
      id: "q7",
      categoryId: 1,
      questionValue: 30,
      question: "Сначала воды по щиколотку, через километр - её будет по пояс… К какому морю ведёт этот путь?",
      answer: "К Мёртвому морю"
    },
    {
      id: "q8",
      categoryId: 1,
      questionValue: 50,
      question: "Гора, на которую поднялся Варак в ожидании войска Сисары.",
      answer: "Фавор"
    },
    {
      id: "q9",
      categoryId: 1,
      questionValue: 70,
      question: "По нему плавают, по нему ходят, но вот на словах его размеры явно преувеличивают.",
      answer: "Галилейское море"
    },
    {
      id: "q10",
      categoryId: 1,
      questionValue: 100,
      question: "К какому городу направились сыновья Израиля, когда первый раз вышли из Египта?",
      answer: "Хеврон (Кирьят-Арба)"
    },
    {
      id: "q11",
      categoryId: 0,
      questionValue: 50,
      question: "Его тело подобно хризолиту.",
      answer: "Ангел"
    },
    {
      id: "q12",
      categoryId: 2,
      questionValue: 30,
      question: "Ворота этого города Самсон отнёс на вершину горы.",
      answer: "Газа"
    },
    {
      id: "q13",
      categoryId: 2,
      questionValue: 50,
      question: "Этот город объединил, а затем и разрознил множество людей.",
      answer: "Вавилон"
    },
    {
      id: "q14",
      categoryId: 2,
      questionValue: 70,
      question: "Когда появился первый антропотопоним?",
      answer: "Когда Каин построил город Енох"
    },
    {
      id: "q15",
      categoryId: 2,
      questionValue: 100,
      question: "Кроме этого города, в Библии чаще упоминается только Иерусалим. Что это за город?",
      answer: "Вефиль"
    },
    {
      id: "q16",
      categoryId: 0,
      questionValue: 70,
      question: "Это оптическое явление вблизи престола Бога перестаёт соответствовать своему научному определению.",
      answer: "Цвет радуги - изумрудный"
    },
    {
      id: "q17",
      categoryId: 3,
      questionValue: 30,
      question: "Он заставлял одних людей рыдать, в то время как другие ради него хотели отказаться от чуда.",
      answer: "Репчатый лук"
    },
    {
      id: "q18",
      categoryId: 3,
      questionValue: 50,
      question: "Срок хранения этого уникального продукта зависел от дня недели.",
      answer: "Манна"
    },
    {
      id: "q19",
      categoryId: 3,
      questionValue: 70,
      question: "“Хиникс пшеницы за динарий”. А почём хиникс оливкового масла?",
      answer: "Масло не продавали хиниксами"
    },
    {
      id: "q20",
      categoryId: 3,
      questionValue: 100,
      question: "Из такого количества муки Сарра испекла лепёшки для ангелов.",
      answer: "3 саты / 1 ефа /  22 литра"
    },
    {
      id: "q21",
      categoryId: 0,
      questionValue: 100,
      question: "Она и её сёстры считались самыми красивыми на свете, а её имя означает “рог с чёрной краской для глаз”.",
      answer: "Керенгаппух"
    },
    {
      id: "q22",
      categoryId: 4,
      questionValue: 30,
      question: "Изначально это использовали для того, чтобы убрать назад длинные волосы, но со временем оно стало символом величия и славы.",
      answer: "Диадема/венец"
    },
    {
      id: "q23",
      categoryId: 4,
      questionValue: 50,
      question: "В какой стране царь не мог отменить собственный закон.",
      answer: "Мидо-Персия"
    },
    {
      id: "q24",
      categoryId: 4,
      questionValue: 70,
      question: "Этот царь приложил руку к доведению до ума книги Притчи.",
      answer: "Езекия"
    },
    {
      id: "q25",
      categoryId: 4,
      questionValue: 100,
      question: "Откуда я пришёл, мало кто знал, но происхождение моего преемника было ещё более необычным.",
      answer: "Мелхиседек"
    }
  ]
}

const TestDetail = {
  categories: ["Зоопарк", "По закону", "Мода"],
  questions: [
    {
      id: "q1",
      categoryId: 0,
      questionValue: 20,
      question: "Первая птица, название которой упоминается в Библии?",
      answer: "Ворон",
      disabled: false
    },
    {
      id: "q2",
      categoryId: 1,
      questionValue: 20,
      question: "В этот день в святилище выкладывали свежий хлеб предложения.",
      answer: "Суббота",
      disabled: false
    },
    {
      id: "q3",
      categoryId: 2,
      questionValue: 20,
      question: "Из какого материала была сшита первая “модная коллекция”?",
      answer: "Листья инжира",
      disabled: false
    }
  ]
};

const TestData = {
  categories: ["Красота!"],
  questions: [
    {
      id: "q1",
      categoryId: 0,
      questionValue: 20,
      question: "Краски каких цветов широко применялись для принадлежностей скинии и для одежды первосвященника?",
      answer: "Синий, пурпурный и ярко-красный"
    },
    {
      id: "q2",
      categoryId: 1,
      questionValue: 20,
      question: "Случай, когда Бог действовал по принципу “нормальные герои всегда идут в обход”.",
      answer: "Исход из Египта"
    },
    {
      id: "q3",
      categoryId: 2,
      questionValue: 20,
      question: "Этот иудейский город был скорее деревней, но удостоился особой чести.",
      answer: "Вифлеем Эфрафа"
    }
  ]
}